全民日日戴口罩呀，屌

屌，抗咩爭
青衣成條街，得我一個傻佬戴口罩
祝你班仆街日日提擠冇錢拎呀

成架車得幾個戴口罩
包括我

有幾個已經好
你試下唔玩TG同連登一日
你其實唔覺香港人有抗爭，成班廢人等運到
口罩都唔肯帶，罷咩工呀

成車成區

香港人原本戴口罩，就係唔想其他人知自己參與抗爭

利申：原本唔遮樣

邊到仲有黑色口罩買

成架巴士滿哂，計埋我5個以內

唔駛黑色啦，咩都ok
由自己做起呀